響遮打又有帶美國旗嘅同我入嚟

自己開咗佢響個screen show出嚟啦

整定咗兩個size俾你地喇，唔係開都懶吓嘛

推x1

你個標題有隻字多咗兩橫

PUSH

我load左好耐，有美國旗點解仲要開⋯⋯

Push

AirDrop la

現場有得派

不是掉

屌，手殘柒咗

冇人收嘛，同埋睇落唔少Android機